喂呀 總之我唔理 聽日屯門見！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

聽日見

自推

真心問 大家會帶咩gear

小妹淨係口罩咋

行動要謹慎 勿衝動
遇襲要自衛
各位小心 , be water

光復香港

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由

如果機場係春袋 商場就係紅血球

聽日見阿

如果帶埋行山棍好唔好？我一個女仔好驚俾人打

Push

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

帶石頭 每人都練手力
大家跨欄多 已經破左條例禁制心理
依加要攻擊心理培養

呢排天氣唔好我出街都會帶把遮